% @Source RP
% @Points 5
% @Redaction copie
% Difficulté 1
\begin{enumerate}
  \item Dans chaque cas, exprimer le nombre réel donné sous la forme $a^k$, avec des nombres réels $k$ et $a>0$.
        \begin{align*}
          A & = 2^{3,1} \times 2^{8,2} \times 2^{-3} & B & = \frac{\left(11^{1,2}\right)^4}{11^{0,3}\times11^{-1}}
        \end{align*}

  \item Soit $x$ un nombre réel quelconque. Exprimer les nombres suivants sous la forme d'une puissance de $2$ :
        \begin{align*}
          C & = \frac{2^{2x+1}}{2^x} & D & = 2^{x+1}\times 2^{-3+x} & E & = \frac{1}{4} \times \left(2^{x-1}\right)^5
        \end{align*}
\end{enumerate}
